香港-限時內完成 外國-做到最好

呢個就係華人社會同鬼佬嘅分別

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

罷工

外國: 限時內完成做到最好

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心